美國綠卡過期12年,係咪無機會再住4年拎美國身份?

19歲個陣我阿叔申請到我同父母去美國拎左張綠卡
入左一次美國搞手續就出境
之後係香港繼續讀書
第2年入境美國講左話VACATION
阿爸見左移民官,好似話半年唔入境就當你放棄...
之後一直都無入境美國
之後係香港做野,無報過美國稅
12年後既今日,我真係想去美國定居...
但張綠卡已經過左期
究竟,我仲有無機會呀?
TRUMP TRUMP

自己問美國啦
上黎做乜

問移民官

無啦 而家想攞都攞唔返

Trump trump 停哂咁滯

早就要踢走你呢D 人
完全唔明佢個制度點解會收D 噤既人

抵撚死

無報過稅多數空多吉少
搵移民律師問下

講明半年唔入境就當你放棄 咁咪即係放棄 仲使問

咁政府都講明唔會接受五大訴求咁你又不斷出嚟示威

咁你咪去不停去美國政府講 叫佢俾返個綠卡 睇下會唔會好似反送中咁 咁多人支持你 咁多人一齊去幫你爭取

咁撚樣扯埋嚟講？弱智就驗腦啦。美國專收弱智？

你自己唔識就出少句聲啦，我上面就講咗我自己既情況。我同樓主情況差唔多，但係都入到境，只係唔係正常途徑入

意見不合就鬧人，你都幾冇家教

因為我原本對香港係有留戀囉

我講下笑姐，我個時應該係未過期

我當時入美國就好簡單，車都唔洗落，司機(我舅父） show 個美國 passport 就比你過，而家可能會嚴啲

原來唔係示威爭敢綠卡就咪拉埋返送中嚟講啦
仲教人偷渡

過左期 應該連入境都唔比你入
仲點樣住五年考公民

十幾年前就得 但是從美國到加拿大墨西哥唔算離境 所以從呢d地方走返香港無人知

冇架啦
我都有張bb相綠卡 但冇返過去美國 已經冇撚用

N年就得

宜家無乜可能